[
    {
        "randomId": 8
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mfite ibuye rimena irindi",
            "option_1": "Kaburimbo",
            "option_2": "Ibaruwa",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Inyundo",
            "correct_answer": "Inyundo"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Abana b'Umwami bicaye ku ntebe imwe",
            "option_1": "Intoki ku biganza",
            "option_2": "Agasongero k'inzu",
            "option_3": "Akayunguruzo",
            "option_4": "Ururimi",
            "correct_answer": "Intoki ku biganza"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ngeze mu nzira mfunga feri",
            "option_1": "Inkoko n'inkware",
            "option_2": "Amahembe y'inka",
            "option_3": "Gusitara",
            "option_4": "Umugore ujya iwabo",
            "correct_answer": "Gusitara"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nagutera urupfu duseka",
            "option_1": "Kukwanduza sida",
            "option_2": "Ibabi by'ibibonobono",
            "option_3": "Ibitotsi bya mu gitondo",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Kukwanduza sida"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Hagarara hakuno,mpagarare hakurya turate abeza",
            "option_1": "Umunyeshuri wabaye uwa mbere",
            "option_2": "Amenyo",
            "option_3": "Ifu",
            "option_4": "Umukandara",
            "correct_answer": "Amenyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ayi mama hiya",
            "option_1": "Inuma ku rukoma",
            "option_2": "Inzara y'umusore",
            "option_3": "Kaburimbo",
            "option_4": "Intare",
            "correct_answer": "Inuma ku rukoma"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nagutera akabaribari kamanutse mu ijuru kaje gushashura abagabo",
            "option_1": "Amabere",
            "option_2": "Imodoka yabuze lisansi",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Umuturanyi mubi",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nshukuye urwina sinatara",
            "option_1": "Imitumba",
            "option_2": "Ikibyindi cy'umushumba",
            "option_3": "Igihandure",
            "option_4": "Urwina",
            "correct_answer": "Igihandure"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Inka yanjye yimira mu kinono, ikabyarira mu ihembe",
            "option_1": "Igare",
            "option_2": "Telefoni",
            "option_3": "Igitoki",
            "option_4": "Imyambi y'ikibiriti",
            "correct_answer": "Igitoki"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Kati papari kati pa!",
            "option_1": "Ikibya cy'umusaza",
            "option_2": "Ibiti by'ikawa",
            "option_3": "Akarere ku nsina",
            "option_4": "Ijuru n'ukwezi",
            "correct_answer": "Akarere ku nsina"
        }
    }
]